天蠍定處女座乞人憎d?

人生中遇上最乞人憎的兩星座

講下原因 討論討論

你老母最乞人憎，周圍搵狗屌生著你

點撚樣呀又

你講下2個星座點先

處女座，因為就連我都好憎我自己

agree

處女座姐係點

我前排追緊女仔 到最後有兩個女仔我都可以一齊 果兩個女仔就係呢兩個星座
我最後揀咗處女座 一個月就分咗手

其實我覺得處女座煩嘅點係佢地執著嘅點同正常人好唔好
所以有時會好固執 同埋有啲雙重標準
除咗咁之外其實都係正人君子 冇咩機心嘅人嚟嘅
天蠍係真陰濕

exactly! 處女座係唔應該執著嘅地方好執著
天蠍好嘅時候好好 衰嘅時候好衰

但處女同天蠍都係自己就啱哂 唔聽人講

揀天蠍都大獲...無法理解它們的logic...

我知道你們都不想的

所有星座都乞人憎
唔明點解有人信星座咁on9

只是各星座都有好同唔好嘅地方~

信星座嘅人最乞人憎

女人信星座就話姐 男人老狗唔係為溝女走去迷星座不如切柒啦

處女座真係極品 識個處女座肥婆，呢個肥閪人醜又矮心地極差，仲要成日裝花花奇怪衫服，但都可以周圍睇唔起人，串9人，呢下真係服撚咗佢

天蠍好撚記仇同報復心好強
我成日記得人地對我差嘅嘢搵機會報復，反而開心回憶又無乜

我之前個女朋友就係態度接受 意見照舊咁 我想知係唔係關處女座事

係！有時佢地錯仲會大條道理鬧番你轉頭 絕對唔會認錯或者讓步 同超自私

佢地唔會接受別人意見...命苦的我天蠍座接處女座

曾經同天蠍一齊過
利申處女座

樓主自己係咩星座? 雙魚?

其實點解要屌人信星座
你唔認同就算 係都要講啲難聽說話
有小小幼稚同不知所謂